科蘭踢亞冠】 傑志 對 全北汽車 20/2 20:00

link:

456

不如用郭仔守龍算

林志堅傷左？名單唔見佢

準備超越東方

頂中間都入

都係踢番亞協算啦

any link?

佢推個下我以為越左位 推撚到

投降啦

呢個就係亞冠冠軍同亞協四強既分別